全港警力集中灣仔，如果到時有人搞機場就大件事！

習大大連機都落唔到，落到都出唔到機場，好擔心，希望熱血公民唔好搞事。

熱狗一定唔會搞事，你放心

真主

咁睇得起熱狗

乜你唔知到時有軍機到港咩 到時變左失蹤人口有乜咁出奇

熱狗邊有錢去機場呀

熱狗平時好似有做運動

上次魚蛋班義士坐哂監啦，邊有人仲夠膽玩野

叫熱狗行動，仲難過香港獨立

機場特警行吊手岩行到打999